租左yoho既商場都幾撚慘 連個商場廣播都趕客走 重要新地又唔賠又唔減租

新地都戇鳩 7點鐘晚市出埋商場廣播要求4個或以上既人離開商場
餐廳同酒樓多得佢唔小

租左yoho既商戶先岩 標題打錯字

嗰度好撚多美心 家上海又深藍 一田又係

其實冷行好多唔係大集團既小商戶

樓主有冇錄音放嚟聽吓

無

屌 唔講都唔記得21號

攬炒商場